全盛時期Robinho定Neymar勁啲？

Robinho

Neymar

千鳥勁d

Robinho同250有咩分別 扭撚哂但係空龍都唔識射

尼馬心態問題，佢控射都一流一

屌還屌 尼馬勁好多